到底點先算係真心鍾意咗一個人

認真問

有生理反應？見到佢會心跳加速、好開心，好緊張？
成日好掛住佢，好想穩佢傾計？

因為實在太容易混淆。
到底鍾意嘅係呢個人，
定還是鍾意同佢一齊時嘅感覺？

唔想無咗佢係真係唔想無咗佢呢個人？
定還是唔想無咗而家好甜蜜嘅感覺？有人關心嘅感覺？

到底我係咪真係鍾意你....
定還是，唔捨得同你變返純朋友而已...

到底我係鍾意你....
定還是鍾意你鍾意我？

你諗咁多已經證明咗你鐘意佢

愛要做出黎
做完你就會知

你同相處嘅時候應該會feel到唔同啲嘅
你做緊其他野嘅時候 個腦海都充滿住佢

鐘意同佢相處既感覺同鐘意佢個人無衝突架wor

想同佢一齊生活
白頭到老

利申：a0

我係想同佢傾計
都想/鍾意佢關心我
期待同佢講電話

我又覺得自己唔係鍾意佢
但我又鍾意同佢一齊
可能只係友誼上嘅喜歡？鍾意同佢咩都講到？又或者純粹鍾意佢鍾意我？

但我又覺得自己無咁膚淺

我都唔知道

究竟係友誼 還是愛情

我唔想害人 hurt到人 如果我其實真係唔係鍾意佢

好唔想無咗而家同佢日日傾計嘅時光
好唔想見到佢日後同另一個人都咁樣相處
好唔想...無咗佢
仲好想繼續了解佢

同你諗法一樣
但佢已經唔理我喇我可以點

我唔想行呀 好想佢返轉頭搵我

每個人都想對方搵自己先
但自己需盡力瘋狂去搵對方，去做愛做的事
無憾

會成日諗住佢
會想像一齊左之後既情境
會想對佢好
會關心佢
對住佢個陣可能會表現得唔自然
會介意佢對自己既睇法
會想知佢有無鐘意既對象

個人而言，無得失好壞計算或意識之時？例如一種缺點，喺另一個人身上出現我就察覺到呢個缺點我唔中意而扣分時我知係好感，心中會有個天秤知佢身上有嘢我中意，但同時有嘢我唔接受。但同一個缺點嘅特質喺我真係中意嗰人都有相同問題時，我完全無咁意識，只覺得有咁缺點好可愛

咁我覺仲係好感。我身邊有個人都每個星期見到日，會好期待見面同一齊玩會好多嘢傾，某日突然之間我都有諗過下係咪在意，但又清晰地知唔想一齊嘅卻步原因，所以覺只係志同道合而咁啱呢排陪得多而已。

點解唔理你？

同佢咩關係先 難唔難見到
係咪同一個朋友圈

留名
Exactly問緊自己同樣嘅問題

愛一個人就去強姦她！
如果你咁都做唔出唔好話你鐘意她

你似係遇到個好夾既人
剛剛好係異性
有生理反應好正常
你只不過喜歡同佢相處

相信自己
你個心話你知未到鐘意佢
可以再加深了解、認識
再睇下係唔係

愛情就係咁花時間
呢個亦係可貴之處

係你會想佢開心 而唔係你想佢令你開心

中哂
同埋佢對你做咩都嬲唔落

想將巳充血既肉棒放入對方充滿體液濕潤既陰道瘋狂抽插再射入子宮最深處

夠鐘食藥啦！

搵咗 唔覆 可以點

揾第2個

會掛住佢
見完番屋企會唔捨得，想快啲再見
佢唔開心病左自己都會擔心

有咩原因你會覺得自己唔係鐘意佢？

無用架都係比人外協

會擔心佢冇口罩
六月到而家都會擔心佢有冇比人拉
咁上下啦

你射左之後仲會錫佢就係

你最後會發現 原來自己不覺意地中意左佢

久唔久就會諗起佢 然後就成日都都可以發呆唔開心

唔好諗多左呀

成日想關心佢（食左飯未，夠唔夠口罩，夠唔夠暖，做野辛唔辛苦）
會好care你喺佢面前嘅形象
見唔到會好掛住佢
見到面會好想同佢有身體接觸
諗起佢會好想傻笑
喺佢面對會變到好小朋友
一有咩事（ig post或者平時生活嘅）第一時間就會想同佢分享
想佢為你呷醋，同時會呷佢同其他人嘅醋
覺得佢無缺點（就算有你都會鐘意）
遇到鍾意嘅野就想同佢分享（包括想同佢去一個好靚/好好玩嘅地方，食好食嘅野）

其實我覺得鐘意佢，同鐘意同佢一齊嘅感覺可以並存...
利申 絲，個人分享

同問 太耐冇拍拖已經唔記得咗鐘意人係咩感覺

日又諗住佢 夜又諗住佢

無嗰種好強烈嘅生理反應..即係鍾意上嗰個人一見到佢個心就會好似開花咁跳起架嘛..但我無..

我都類似…有個人我覺好傾好comfortable，好期待見面同玩，但又覺唔係中意，因為之前中意對上一個人時係會有種真係好似醉咗嘅感覺，心花怒放情緒高漲，瞳孔放大，好似眼中得返佢，其餘嘢好鈍咁。所以我判斷係友愛嘅好感掛…

你好利害
你描述得好仔細
同可以清楚表達出咩係鐘意既反應
100分👍🏻

請置頂同大家分享

起身後第一個諗嘅人
訓教前最後一個諗嘅人
就係我最鐘意嘅人
所以我一定同我男友講早晨早抖
會希望男友都咁諗
但男友唔鐘意 覺得我好癡身

每日最待最想做嘅野就係見到佢
同佢一齊時成個世界唔同晒，會不自覺好開心

你會成日掛住佢